[逆其道而行]721做花面貓？？

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

咁不如係個面畫迷彩

太麻煩了
要個個都識畫先有用

相反畫墨嘅話 只要求其係塊面dot 幾點就得

利申：身體髮膚受之父母 反對畫面